梁朝偉唔係話拍大陸古裝劇太辛苦拒絕拍如懿傳咩？做咩依家又拍古裝？

因為將夜個劇本太好？

咩黎

有東方哈利之稱嘅將夜

呢個係梁朝偉？

咁撚型嘅男人除左潮偉仲有邊個

因為呢個根本唔係粱朝偉, 係大陸演員陳震

陳震夏就聽過

初步診斷 你唔需要驗眼
驗腦就OK
你話袁文傑 我都可能會信你嘅

？

朝偉邊有咁後生丫

P下執下差不多啦

算吧啦你

唔好咁啦